好想叫雞但係冇錢

好懷念沉哂船買糖水企喺房門外聽住佢接客呻吟聲等佢嘅感覺..

死窮鬼學咩人沉船

門外等比人地洗樓個陣眼超超好尷尬

感人

講緊骨場廳入面房門外
咦 原來你禁鐘仔咁污糟

咪又係公厠....又需要分那麼細?

洗撚咩
仲叫雞
而家條街咁少人
見到女就姦啦
見到一個姦一個

又睇唔起..?

我都想叫
kfc好好食